我覺得落雨係上天對矮撚嘅憐憫

亦都係對高嘅人嘅懲罰
條路咁窄擔遮撞到人好心就打斜打遮嚟行啦
你咁矮點舉高把遮都會撞到人㗎啦